黃店Call4van又比死黑警搞

明報報道，今日(4月1號)晏晝，「交通部特遣隊」假扮顧客透過CALL4VAN客貨車app電召兩架貨van，及後以「非法駕駛汽車作出租或載客取酬用途」同「駕駛汽車時沒有(附帶載客取酬條款嘅)第三者保險」檢控兩名司機。

根據第374章《道路交通條例》：「貨、貨物包括任何類別的負重。」英文為：“ goods ” includes burden of any description.

立法會CB(1)1791/13-14(02)號文件亦指出：「...輕型客貨車獲准以出租或取酬的形式載貨，但不能接載攜帶個人財物的乘客。然而，同一條條例亦解釋，個人財物可以是小型私人財物，亦可以是貨或貨物。」

故此，希望各位電召客貨車時，務必遵守相關法例，敬請留意。

Source:

呢個極權政府係無停止過清算
就算有武肺又好 一秒都無停過
不公不義既畫面每一日係無間斷上眏緊

黃店老闆同員工記得真係要執到正唔好比對家周到
而手足們 趁呢段時間真係應該好好裝備自己
你唔揾暴政 暴政會自己搵上門

香港啲法律又舊又閪

姐係當的士坐?

即係個人唔可以跟住啲貨？

最後淪為打壓反對聲音嘅工具

之前睇viu tv個戴頭盔 一年已經話最起碼上車前都拎枝水話係貨

而家咁既時勢比人針就大家要更醒水

係
我自己call的話，有啲司機接單打俾我嘅時候都會問我你係咪真係有貨係身？

今次應該係個司機冇問到啦，跟住黑警放蛇就咁上車亦都冇提及邊一樣係自己嘅貨物.....所以就觸犯左嗰條戇鳩法例

攪左好耐啦， 由於捉uber開始放蛇到而家都差唔多兩年啦， 起碼都拎個紙皮箱當係貨吖，兩手空空就車人，咁的確係柒左少少

GoGoVan唔會去咬

黑警放蛇陰鳩啲司機

叫call4van大家自律記得擺好貨先上車等啲手車習慣下

gogovan咩背景你知我知單眼佬都知啦

原來可以咁樣幫還押手足

不過都有好多人唔識，保障司機，建議call4van 係call車app built-in 條問題問究竟係咩貨，咁樣好似好啲

有名你叫，popovan

下次坐車整番張invoice / delivery order 比我自己件貨先

推 記住講有冇貨

要開口問 D 客有冇貨。唔問就奶嘢。

個笑點唔係你以為腥港有法律咩

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

一係港共政府死, 一係所有黃店死

真

push

行車記錄儀要錄底同個客對話啦！

先生，我而家幫你車貨，你件貨物可以拎住，車件貨去邊？

推

呢句真係要成為司機嘅口頭禪

tui

又唔洗 拎個袋都得 但要話個袋係貨

個司機初入行？
我個friend話如果見到3-4個男人上車
一定會問有無貨
因為放蛇會3個人以上
最放心係有小朋友跟車

叫SF囉

車cam有錄音，夠膽黑警無貨咪話有貨囉！

問左個客, 佢話有貨, 山長水遠去到, 佢話冇
仲話 : 唔驚啦呢度都冇差人查, 好快姐

唔接個客可能比人投訴, 又要蝕油錢時間

不過真係犯左法嘅,
同時紅底gogovan又唔見佢搞

gogovan 車開狗，狗本身係貨

所以建議都係接嗰陣打電話問清楚/app度加返個問題問有無貨

問左個客, 佢話有貨, 山長水遠去到, 佢話冇貨 而家個市咁差, 吉車跨區接都要啦

仲要去到科學園呀 鹿茵山莊 大尾督咁遠先黎冇貨

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

黑警快撚D死

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

25
0

之前好似有單就算話有貨都有機會吿得入
件貨係要的士上唔到先至要call貨van
唔係一支水一個手袋你話係貨就係貨

唔會有狗放蚊popvan

之前有放過gogovan

政治部做野？